大家後日會幾點去做gym?

做下統計廢事到時太多人同一個時段做

我私人會所都唔會撞到你

office工放工之前離開

星期六先去
番工太chur了

12

你真係威，你係咪叫威哥？

點解咁講, 有咩咁威?

朝9晚5追返果一個月時間

11am

夜晚11點